有冇人自細同周圍嘅人都較疏離

細個住好遠，暑假冇人約出街，
放學就咁返屋企。

大個人人去晒white party, songkran, 演唱會，
line有好多個group，成日約活動，
我就返工->放工->做gym->食飯->瞓覺->repeat

好耐約一次舊同學/朋友/同事食飯/約砲，
大家都好開心，
但硬係冇一種好深厚嘅連繫，
想進一步又驚人嫌我煩

好想知啲人平時生活係點

Same

aggfh

約砲

肉慾同感情兩回事嚟㗎

exactly same
畢咗業一個朋友都無

好彩識到女朋友
不過我成個世界得佢一個
但係佢個世界唔係
𠴱種感覺更加令我覺得同邊個圈子都格格不入

同感
我睇人係一個窗口
佢哋有好多扇窗

高中3年食飯時間都係一個人，之後溝通技巧退步咗勁多，唔知同人傾咩話題好有都好快dead air

我反而覺得人大左好似好多人都係咁

大個咗反而想疏遠人

通常啲大聚會存在感都好低下
同埋中學同學好多有facebook，但係得幾個比較多聯絡

啱呀